煙癮同打飛機邊個難戒啲

未食過煙，想知道

試下食煙

打飛機 因為唔洗錢

煙 打飛機有女就戒到

未食過真係唔好食第一枝，你想像唔到食左第一枝後有幾難介

打飛機

有女難過戒煙所以打飛機難戒啲

未食過煙 未打過飛機 想知

食住煙咁打飛機最難戒

煙

食過幾年煙 我本身無癮 好易戒 但係打飛機就算有女都唔係咁易戒

本身冇咩煙癮一話戒就好快戒到
但係打飛機除非條女好主動話要就同你做，床上又配合又識玩，否則間唔中自己打下仲快

真
我都好後悔
between係戒呀巴打

臨射嗰吓用煙頭辣一辣個龜頭

識人戒到食煙戒唔到打飛機
以前係MK仔黎

另一個FD話就算叫雞都取代唔到打飛機,不過佢個個星期都北上一轉
呢個就唔知真定假

毒癮

你估有女就一定扑到？

食煙我鍾意食就食 唔食就唔食 完全控制之內
反而飛機真係最盡都兩日就要一j

煙好易就戒咗，反而打丁有女都戒唔到

一定係戒打j難 好想戒甩佢呀

夠打飛機難

戒j 難，戒煙冇煙就得，戒j要冇...

戒煙難
工程撚做地底泥日日被屌，條氣唔順就一支
一日一包不是夢 仲要食唔夠一年